有無人髮根或者頭皮成日有一粒粒野

想知係咩 係咪乾硬左既油脂粒，我好多，點樣可以減少

RIP

聖誕流流咩咁講

髮囊
掹一條少一條
gg

硬架wor會唔會因為油脂過勁